武道狂之詩結局討論 內含劇透

個人覺得故事結局不錯 但有d cc tvb 既味道 估唔到會用分鏡 都有d 驚喜 大家有咩睇法

叫樣樣都有交代啦,不過姚蓮舟最後個決定有啲唔太似佢作為,同埋想佢交代清楚啲燕橫條感情線囉,依家中間留晒白咁

同埋咩叫用咗分鏡?

我覺得姚蓮舟同荊裂決鬥用返第一個結局先符合佢地性格。果時我睇到屌左聲

未睇曬 而家出到大結局？

我記得5定6年前開始出小說
一開睇左5 6 本 後尾覺得無癮
估唔到咁多年先結局

坐左兩三年原來大結局左

咪話宋梨死左，童靜返左去青城囉，無留白呀

反貼好想知馬捷老母同凌雨川點。。。